冰封水試玩💰💰💰💰

醜化柏林+0.5+1✅
愛記[-0.5/-1] ✅
般尼矛夫[0] ✅
侯城[0]✅

Tg出暫時先中四場 希望更多巴可以殺狗會
連燈試出

支持

有冇tg谷

係勁

串左4x1 準備上樓了

20分出

加油

同求

曹星如好感動

夠鐘

樓主係高登個冰封？

你睇番之前佢改既名
就知佢唔係

艾拉 [0/+0.5 高水鬼鬼地 但照去
甘崗 -0.5/-1
科隆 0/+0.5
查維斯 0/+0.5
同路就跟

跟左艾拉

口水佬冰封

科goal

幾時帶領我上200k

留名

收到風依個真冰封

100%真

收到可靠人士消息

冰封好耐無見

艾拉goal

lm

hi球童

真冰封俠???

收皮啦 扮冰封

X

唔好扮醒

99/100

唔買角細喇？

佢po一張大注飛就知佢真定假

Allin ed

原來連登唔比人改名

你潛左好耐

gun

改埋d咁概名都唔係玩角球
不如你叫讓球俠

唔錯 會考慮

冰封sir唔識我

盧f1

艾拉咁都全格

記錄
醜化柏林+0.5+1✅
愛記[-0.5/-1] ✅
般尼矛夫[0] ✅
侯城[0]✅
艾拉 [0/+0.5 ✅高水鬼鬼地 但照去
甘崗 -0.5/-1
科隆 0/+0.5 ✅
查維斯 0/+0.5
同路就跟👍🏽

搞咩唔見人咁耐

真冰封 ?

珍珠冇咁珍(好似係)

盧蛇搞私gp

冰封 3:45 要客好無

收皮啦 頭4場都當中？
完撚左場話自己出左又中左
笑撚死

佢肯撚定唔係冰封俠
利申 有高登group

無我tg channel就收收皮先

屌你老母 夠疆就貼個golden user name+紙
你真係當人傻鳩咩

係啦係啦 我個this channel都連中100場

你channel中既就拎出黎講 輸既唔講埋？

過兒sir

記錄
醜化柏林+0.5+1✅
愛記[-0.5/-1] ✅
般尼矛夫[0] ✅
侯城[0]✅
艾拉 [0/+0.5 ✅高水鬼鬼地 但照去
甘崗 -0.5/-1
科隆 0/+0.5 ✅
查維斯 0/+0.5 ✅
金剛要生性

仲有無

金鋼2-0

支持

利申 有入樓主channel
跟左 收左艾拉單頭錢
等緊金鋼完場收埋個3串4

再準啲

想入求lin

入會幾錢

5點

勁

5點 紅牛-0.5/-1 少試

淨睇好啦

紅牛1：0

出8中8

太遲睇到e個post

光b

出9中9

假冰封
真既明明係二寶黎

想睇樓主高登咩名

二寶

睇返佢之前開果幾個po
應該係假冰封黎

真冰封冇理由唔識我 睇佢打字就知喇 屌你老母扮冰封

記錄
醜化柏林+0.5+1✅
愛記[-0.5/-1] ✅
般尼矛夫[0] ✅
侯城[0]✅
艾拉 [0/+0.5 ✅高水鬼鬼地 但照去
甘崗 -0.5/-1 ✅
科隆 0/+0.5 ✅
查維斯 0/+0.5 ✅
紅牛 -0.5/-1 ✅
🔫🔫🔫🔫🔫

樓主咁癲

收皮啦 假冰封
買得一百幾十

我呢channel賽前中撚哂呀
1. 你老母✅✅✅✅✅✅✅✅✅
垃圾假冰封
出golden user name啦屌你老母

Lm

清 你又邊位

假冰封

冰封唔係中意玩角球咖咩

假冰封 佢唔係叫我過兒sir

希望齊然

係啦係啦 同之前隻賣料狗一撚樣模式
幾時賣呀

你老母我gg 連中100場✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅
傻鳩 當連登仔on9

扮野

免費水齊然狗會
同路咪跟

真係好on9 係咁馬後炮

少試Fc橫濱-0.5/-1

same road

佢channel頭像d飛得100幾十
我記得以前冰封都係大注

哇 冰封都過左黎

難分真假

又贏

係有料 連中9口

連登真多傻鳩 是旦鳩up有人拜
完左場話自己出左

哦

假架啦，真果個玩幾個月就買左層樓收山

幾點再有

原來假9屌你咩

贏就得

連中9口 咁易得咩

多謝巴打支持 之後應該會在Tg出

係到出啦

樓主tg係咩 想入

想g tg谷

小注想g池

求加

求加
SL706

出多口 十全十美啦

2c

醜化柏林+0.5+1✅
愛記[-0.5/-1] ✅
般尼矛夫[0] ✅
侯城[0]✅
艾拉 [0/+0.5 ✅高水鬼鬼地 但照去
甘崗 -0.5/-1 ✅
科隆 0/+0.5 ✅
查維斯 0/+0.5 ✅
紅牛-0.5/-1 ✅
Fc橫濱-0.5/-1✅
綠🔫🔫🔫🔫🔫。
尋晚到今日共出了十場

可唔可以加埋我入gp
hkgayboy

想入會 要幾多會費

加埋我jasan27得唔得

求加
tg: @alskaru

冰封蛇

冰封俠fit到漏 長贏長有
求加 tg

10連 痴撚線

有興趣可以入 不時都會呢度出埋

岩岩先見到個post

入了
1900有無水

Add me lucasperez9

呢個冰封俠2號都幾準

入左但講唔到野

Add me plz tg:ymt1210

想出水都出唔到

想有得吹水

係度出啦

好耐冇見過真果個

Pls add
SL706

利記12.5角大
點睇

呢度都會出

Add me plz

Add me seoul_cavani

入定1000支持

小注支持

一陣出1900個場

Add me please

add me, plz

1900 Wong so [0/-0.5]
同路就跟 今晚既第一場 平注

睇唔明， 即係皇so讓勝？

冇錢讓球有冇其他

All in

無野啦， 睇到有。
btw最低要200蚊？得50係戶口

讓球係

冰封巴🙏🏻🙏🏻🙏🏻

又有D唔識買波既盲跟

願意加入同手擊殺9會

入左群但係留唔到言

抄人名仲光明正大？

假冰封 祝你日日輸

佢轉左頭像

求加 殺狗會

個Channel 開頭叫伍寶

垃圾

係到打5p字

皇蘇

即刻輸

輸緊兩粒

最後10蚊 無撚埋

整多場黎翻身啦

屌你老母 identity thief
仲以為係真身 以前都跟過冰封俠
冰封角細
宜家戒左

哈哈

呢位"冰封"唔係講到自己好真架咩